求求大家諗一諗自己點解兩個月前要企出黎

推